MOMO條臭八重好意思UPDATE IG?

躝啦 我地ONCE唔會接受

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

樓主傻仔buddy又酸twice

關你撚事咩

扮完once 又扮wizone
關你鬼事咩

冇扮

下==我地once已經放過佢

原諒牙毛未

無野做搵下細藝姐，洗唔洗咁

系 我要每一日一POST

有牙魚得啦 其他WFC

要幸福

個頭先咒人條仔==

希澈老師好人黎...

咪抄我人設..==

垃圾臭雞居然仲未死
等天收啦冚家產

該該叫

同人搞完之後再po事後相安慰班Fans

XD

文宣材料唔應該只局限於「紙」

人地拍拖關你鬼事

Momo: I am sorry

都係我定b最乖